(尋人)達粉餘孽永離六道

原來高登仲有大量達粉餘孽

透過 HKG 分享一則貼文：我想問你地班撚樣憑乜嘢屌達哥？

有條撚樣扮大人
話咩出過黎做野就知道唔會政治表態 兒登仔成班未做過野

永離六道駁得仲高質過佢地

條友係迖哥未收皮之前就牙斬斬，到出事之後就潛水唔見人，呢啲就係真兄弟

如果呢d先係兄弟 咁達哥自求多福啦

我最睇唔過眼就係班撚屌呢個時候仲串伍公子乞衣
屌大J公子搏上位

不過班友不嬲都唔願意接受新事物架啦
最好一世哩係高登唔好出黎獻世